﻿Jest to projekt na uczelnie z przedmiotu SPOP typu kalendarz obsługujący przypomnienia

TODO:
- dodać trochę komentarzy do main i frontend
- usunąć przykładowe bazy danych z backend
- dopisać dokumentację